塞鐵行動討論

我地好多人都明 要組織行動係唔容易
然而，係咪亦考慮吓呢個行動背後帶黎既影響呢？
1，比起塞鐵，塞機場唔係更有效同更少市民反感咩？
2，818就會再有多一次大遊行，我地剩返5日做文宣，爭取更加多人出黎，呢個遊行既人數相當重要。係818前塞鐵令中立人士反感係智舉？
3，就算真係要塞，可唔可以係818之後？其一可以俾各位手足用盡方法爭取更多人支持818；其二818之後政府既態度可以令你地出師有名；其三塞鐵既都可以增取更加多時間宣傳。

其實講到明兄弟爬山，點解會有公投反對？就係因為大家係兄弟，所做既野會被綑綁，所以行動前更加應該盡量取得共識先，而唔係急就章call齊人唔好浪費點都要上。

要搞一個行動唔易，但同時文宣呼籲而加多人出街都好艱難，係咪應該考慮下兄弟之間彼此共同努力，而唔係完全各有各做，結果雙贏變雙輸？俾機會文宣做野、最大化拉攏中立派支持，然後到時利用呢份民意去塞，會唔會更好？

同埋提醒多兩句
1，唔會俾自己跌入思想盲點，覺得難得組織到人就要上，唔考慮其他因素，咁會變同林鄭一樣；覺得既然提出左就要撐到底，結果？

2，藍絲同東方都比兩登更早知道塞鐵消息，會唔會當中有不妥？

懶人包:
塞唔係唔得，但最起碼都俾機會其他兄弟818前做民宣、拉攏多d人出黎先好冇？818之後你咪可以行動升級、塞囉

希望各位可以理性討論，以理服人，共同尋求比較好既方案。

721 811 818

1/10

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

2/10

理性討論，權衡輕重，塞鐵admin你再考慮下啦。

3/10

4/10

塞鐵不如入機場好過啦

Push 塞鐵手足請聽下人講考慮清楚！
之前幾次塞鐵行動成效都唔太好，有好多人反感，點解要堅持繼續做？cost係咪大過benefit？
就算要做都要段時間宣傳，要有原因出師有名，好似之前罷工咁，同埋背後要有民意基礎支持。

818大遊行前，真係唔建議搞呢類爭議性咁大不合作運動，要爭取民意，全力谷多D人參加818大遊行！

停一停

5/10

唔好意思借一借位，我明白唔係每個手足都可以隨便罷工、無限期罷工，所以大家可以做以下簡單基本野

全部人每日黑衫口罩頭盔返工

Push 塞鐵不如塞機場
塞機場成本效益高好多

6/10

塞鐵左咁多次, 次次都反效果
唔好以為現場有人支持就有用, 根本係同路人支持

同埋塞鐵影響自己人, 港共根本唔理市民死活
老闆亦唔會覺得有幾大影響, 大不了叫你做返工,
開OT, 拎住部電腦一路行一路做

反而機場, 客運貨運塞死左, 經濟損失更大

7/10

推
塞鐵不如一齊去機場imax睇戲
山竹後都知無嘢阻到香港人返工
8月5日成功塞鐵有一半係因為連車長都罷工，港鐵完全唔夠人手所以成就85三罷
但普通日子塞鐵或者不合作運動阻人返工係百分百失民心同擾民
你塞到一條線意義不大，時間又塞唔長
只會比位政府同林奠比位入
所以大家推塞鐵不如一齊去機場imax睇戲

認同塞鐵效用唔大, 機場經濟打擊港共政權有效率啲

8/10

塞鐵只有反效果，上次唔係已經試過？

塞黎真係把撚
除左帶來民憤同俾人屌之外零作用
是但係街搵個位貼Poster都有用過塞鐵佔路

塞我覺得要配合大型罷工
醫護竟然最先企出黎
望其他界別都可以組織到

9/10

陪你罰企